msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:46+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_builds/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:674
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{hit_rate}%"
msgstr "%{命中率}%"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:568
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{message} in %{link}"
msgstr "%{链接}中的%{信息｝"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{percentage}%"
msgstr "%{百分比}%"

#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{run_duration}s"
msgstr "%{run_duration}s"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:693
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Additional strings"
msgstr "附加字符串"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:333
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:341
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:344
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:15
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:39
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:63
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:267
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:361
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:221
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. build duration"
msgstr "平均建设周期"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:840
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. latency reading cache keys"
msgstr "读取缓存键的平均延迟"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:896
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. latency writing cache keys"
msgstr "写入缓存键的平均延迟"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:253
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:71
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:275
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "分支机构"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:265
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build"
msgstr "建设"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Details"
msgstr "建设细节"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Run"
msgstr "构建运行"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:23
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Runs"
msgstr "构建运行"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:816
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:295
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:311
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:353
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:707
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:757
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build duration"
msgstr "建设周期"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:22
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build not found."
msgstr "未找到构建。"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:467
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build runs"
msgstr "构建运行"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:184
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:595
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build success rate"
msgstr "建设成功率"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build:"
msgstr "建设："

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:687
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Buildable folders"
msgstr "可构建文件夹"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:20
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Builds"
msgstr "构建"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:151
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Built at"
msgstr "建于"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Built by"
msgstr "建造者"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:593
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Bundle ID"
msgstr "捆绑 ID"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:705
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS Outputs"
msgstr "CAS 输出"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1062
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS output"
msgstr "CAS 输出"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1175
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs"
msgstr "CAS 输出"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1411
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs will appear here when using Tuist cache"
msgstr "使用 Tuist 缓存时，CAS 输出将显示在此处"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs:"
msgstr "CAS 输出："

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:335
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI Run"
msgstr "CI 运行"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache Runs"
msgstr "缓存运行"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:632
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache Summary"
msgstr "缓存摘要"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:683
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache downloads"
msgstr "缓存下载"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:351
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache hit rate"
msgstr "缓存命中率"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:326
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache hits"
msgstr "缓存点击率"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1027
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache key"
msgstr "缓存键"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:340
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache misses"
msgstr "缓存丢失"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:691
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache uploads"
msgstr "缓存上传"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:700
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable Tasks"
msgstr "可缓存任务"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:442
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable targets"
msgstr "可缓存目标"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:392
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable targets:"
msgstr "可缓存目标："

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:771
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks"
msgstr "可缓存任务"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks that were not found in cache."
msgstr "缓存中找不到的可缓存任务。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:640
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks that were retrieved from cache (local + remote)."
msgstr "从缓存（本地 + 远程）中获取的可缓存任务。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1101
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks will appear here when using Tuist cache"
msgstr "使用 Tuist 缓存时，此处将显示可缓存任务"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:723
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks:"
msgstr "可缓存任务："

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:162
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:261
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:98
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:893
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Clean"
msgstr "清洁"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:254
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:74
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit SHA"
msgstr "承诺 SHA"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:787
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:824
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:296
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:319
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:374
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:444
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:451
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compilation duration"
msgstr "编译时间"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1281
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1282
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1308
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1376
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compressed Size"
msgstr "压缩尺寸"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compressed Size (MB)"
msgstr "压缩大小（MB）"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:116
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:230
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:616
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration Insights"
msgstr "配置透视"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1080
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:372
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy as JSON"
msgstr "复制为 JSON"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy files"
msgstr "复制文件"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:629
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Core data models"
msgstr "核心数据模型"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:669
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deployment target"
msgstr "部署目标"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:339
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:636
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1093
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1188
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1345
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:50
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download result"
msgstr "下载结果"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1229
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download throughput"
msgstr "下载吞吐量"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:21
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:82
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:885
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:21
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:663
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Entitlements"
msgstr "应享权利"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:641
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Environment:"
msgstr "环境"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:86
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:208
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:592
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Errors and Warnings"
msgstr "错误和警告"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "External"
msgstr "外部"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:853
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:133
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:397
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:245
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:68
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:876
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:267
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:81
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:201
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:531
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:802
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed builds"
msgstr "失败的构建"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:584
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling C file %{path}"
msgstr "编译 C 文件 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:587
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling Swift file %{path}"
msgstr "编译 Swift 文件 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:620
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling XIB file %{path}"
msgstr "编译 XIB 文件 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:602
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling assets catalog %{path}"
msgstr "编译资产目录 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:605
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling storyboard %{path}"
msgstr "编译故事板 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed copying Swift libraries %{path}"
msgstr "复制 Swift 库 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:614
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed copying resource file %{path}"
msgstr "复制资源文件 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:593
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed creating static library %{path}"
msgstr "创建静态库 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:590
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed executing script %{script_name}"
msgstr "执行脚本 %{script_name} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:596
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed linking %{path}"
msgstr "链接 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:611
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed linking storyboards %{path}"
msgstr "链接故事板失败 %{path}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:617
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed merging Swift module %{path}"
msgstr "合并 Swift 模块失败 %{path}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:626
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed precompiling bridging header %{path}"
msgstr "预编译桥接头 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:638
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed processing %{path}"
msgstr "处理 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:632
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed validating %{path}"
msgstr "验证 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:629
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed validating embedded binary %{path}"
msgstr "验证嵌入式二进制 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed writing auxiliary file %{path}"
msgstr "写入辅助文件 %{path} 失败"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:443
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:459
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:479
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:266
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:422
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "File Breakdown"
msgstr "文件分类"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:328
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:468
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:963
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1314
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:38
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:38
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:521
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:19
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generate Runs"
msgstr "生成运行"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:292
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:574
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hash"
msgstr "散列"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:646
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1068
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1000
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:357
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:270
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:552
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hit"
msgstr "点击"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:660
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:283
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hit rate"
msgstr "命中率"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Incremental"
msgstr "递增"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Info.plist"
msgstr "Info.plist"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1279
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1292
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1329
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1072
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:788
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1004
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:334
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:362
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:280
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:456
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:562
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Local"
msgstr "当地"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:584
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Looks like you're having a great day!"
msgstr "看来你今天过得不错！"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Mac device"
msgstr "Mac 设备"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1074
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:816
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1016
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:363
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:286
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:484
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:568
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Missed"
msgstr "错过"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:294
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:303
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:339
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:256
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:538
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:261
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:273
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module Breakdown"
msgstr "模块细目"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:86
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module Cache"
msgstr "模块缓存"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:832
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1409
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No CAS outputs found"
msgstr "未找到 CAS 输出"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1099
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No cacheable tasks found"
msgstr "未找到可缓存任务"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:890
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:946
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1243
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1260
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:142
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:607
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:770
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:909
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:131
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "尚无数据"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:621
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No errors detected"
msgstr "未检测到错误"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:535
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No files found"
msgstr "未找到文件"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:403
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:300
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:704
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No modules found"
msgstr "未找到模块"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:582
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No warnings detected"
msgstr "未检测到警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:176
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:145
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:151
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Optimization Summary"
msgstr "优化总结"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:70
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:852
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:395
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:244
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:66
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:874
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:266
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:79
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:353
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Percentage of modules that were successfully retrieved from the cache."
msgstr "从缓存中成功检索模块的百分比。"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:582
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:587
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:803
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:840
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:508
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:14
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:29
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:109
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:902
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:14
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:29
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:111
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "在"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:299
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:77
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:882
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:299
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:87
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:130
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran by"
msgstr "由"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:780
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent Builds"
msgstr "近期建设"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1073
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:802
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1010
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:361
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:274
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:470
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:556
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:617
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:155
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run duration"
msgstr "运行时间"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:222
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:867
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Scheme"
msgstr "计划"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Scheme:"
msgstr "计划："

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:284
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:433
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:955
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1269
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:247
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective Testing"
msgstr "选择性测试"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits"
msgstr "选择性测试命中"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits represents the number of test modules that were skipped thanks to the selective testing."
msgstr "选择性测试命中率表示由于选择性测试而跳过的测试模块数量。"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:224
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses"
msgstr "选择性漏测"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:226
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses represents the number of test modules that were run as they were not successfully run before."
msgstr "选择性测试缺失表示因之前未成功运行而运行的测试模块数量。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1280
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1300
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1362
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Size (MB)"
msgstr "大小（MB）"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:299
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:447
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1285
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:17
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:173
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Source"
msgstr "源代码"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:612
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sources"
msgstr "源代码"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:848
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1089
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1341
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:240
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:262
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "Status"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:797
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Successful builds"
msgstr "成功建造"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:320
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:173
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Swift version"
msgstr "Swift 版本"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:795
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:505
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:635
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target scripts"
msgstr "目标脚本"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:681
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target settings"
msgstr "目标设置"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:988
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:638
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task hits"
msgstr "任务命中率"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:649
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task misses"
msgstr "任务遗漏"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:266
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Details"
msgstr "测试详情"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Optimizations"
msgstr "测试优化"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Runs"
msgstr "测试运行"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test: %{scheme}"
msgstr "测试：%{scheme｝"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The average build duration with individual percentile intervals."
msgstr "平均建造时间与各百分位数间隔。"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:203
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The number of builds that failed."
msgstr "失败的构建次数。"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The percentage of builds that succeeded."
msgstr "成功构建的百分比。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:662
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The percentage of cacheable tasks that were cache hits (local + remote)."
msgstr "可缓存任务中缓存命中的百分比（本地 + 远程）。"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The total number of builds."
msgstr "构建总数。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:847
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time to read cache keys, which uniquely identify cacheable tasks, from cache."
msgstr "从缓存中读取缓存键的时间，缓存键唯一标识可缓存任务。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:903
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time to write cache keys, which uniquely identify cacheable tasks, to cache."
msgstr "将唯一标识可缓存任务的缓存键写入缓存的时间。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1231
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time-weighted average download throughput in megabits per second."
msgstr "时间加权平均下载吞吐量，单位为兆比特/秒。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1248
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time-weighted average upload throughput in megabits per second."
msgstr "时间加权平均上传吞吐量，单位为兆比特/秒。"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:170
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total builds"
msgstr "建设总数"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules"
msgstr "模块总数"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:201
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules represents the total number of testable modules."
msgstr "模块总数表示可测试模块的总数。"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules taken from either the local or the remote cache."
msgstr "从本地或远程缓存中提取的模块总数。"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:342
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules that could have been taken from the cache if it was fully populated."
msgstr "如果缓存已全部装满，可从缓存中取出的模块总数。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:685
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total size of cache artifacts downloaded."
msgstr "下载的缓存工件的总大小。"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:692
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total size of cache artifacts uploaded."
msgstr "上传的缓存工件的总大小。"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:301
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:705
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "尝试更改搜索词"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:404
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:536
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try updating your search"
msgstr "尝试更新您的搜索"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist version"
msgstr "Tuist 版本"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1055
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1102
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:491
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1022
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:624
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:35
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:118
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:166
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:998
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:62
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:102
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:119
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:122
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:352
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:869
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:880
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:897
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:294
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:576
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown scheme"
msgstr "不明计划"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1094
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1205
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1351
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload throughput"
msgstr "上传吞吐量"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:243
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:787
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:642
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling C file %{path}"
msgstr "编译 C 文件 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:645
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:681
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling Swift file %{path}"
msgstr "编译 Swift 文件 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:678
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling XIB file %{path}"
msgstr "编译 XIB 文件 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:660
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling assets catalog %{path}"
msgstr "编译资产目录 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:663
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling storyboard %{path}"
msgstr "编译故事板 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when copying Swift libraries %{path}"
msgstr "复制 Swift 库时出现警告 %{path}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:672
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when copying resource file %{path}"
msgstr "复制资源文件 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when creating static library %{path}"
msgstr "创建静态库 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:648
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when executing script %{script_name}"
msgstr "执行脚本 %{script_name} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:654
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when linking %{path}"
msgstr "链接 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:669
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when linking storyboards %{path}"
msgstr "链接故事板时出现警告 %{path}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when merging Swift module %{path}"
msgstr "合并 Swift 模块时出现警告 %{path}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:684
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when precompiling bridging header %{path}"
msgstr "预编译桥接头 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:696
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when processing %{path}"
msgstr "处理 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:690
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when validating %{path}"
msgstr "验证 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:687
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when validating embedded binary %{path}"
msgstr "验证嵌入式二进制 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:666
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when writing auxiliary file %{path}"
msgstr "写入辅助文件 %{path} 时出现警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:81
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:233
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:555
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:562
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:76
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:712
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Xcode Cache"
msgstr "Xcode 缓存"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:180
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:275
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:118
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:337
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:628
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:879
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Xcode version"
msgstr "Xcode 版本"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:186
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:283
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:121
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:338
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:644
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:180
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "macOS version"
msgstr "macOS 版本"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:403
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50"
msgstr "p50"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 build duration"
msgstr "P50 的建造时间"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:843
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 latency reading cache keys"
msgstr "p50 读取缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:899
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 latency writing cache keys"
msgstr "p50 写入缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:389
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90"
msgstr "p90"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 build duration"
msgstr "P90 的建造时间"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:842
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 latency reading cache keys"
msgstr "p90 读取缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:898
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 latency writing cache keys"
msgstr "p90 写入缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:375
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99"
msgstr "p99"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:218
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 build duration"
msgstr "p99 构建持续时间"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:841
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 latency reading cache keys"
msgstr "p99 读取缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:897
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 latency writing cache keys"
msgstr "p99 写入缓存键的延迟"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:331
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "自上个月以来"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "上周以来"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:329
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "去年以来"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:211
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:236
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:565
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:602
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "•"
msgstr "-"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:158
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:693
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:149
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:684
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:137
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:672
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "过去 12 个月"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:122
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:132
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:667
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:662
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:330
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "自上期以来"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "自昨"
